男子瑞和街網吧遭刀煞按地斬手腳 警查半日拘2漢

觀塘一間網吧發生斬人血案。今晨5時許，一名姓張（25歲）男子與一名友人於瑞和街19號一間樓上網吧消遣，期間事主與一名男子因故發生爭執，對方悻然離去，隨後帶同1名男子返回，一人將事主推跌按在地上，另一人拔出利刀斬傷其右手及右腳，兇徒得手後逃離現場，事主同行友人致電報案。

警方接報趕至，將傷者送院治理，並翻查「天眼」緝兇。經調查後，至下午5時許，在秀茂坪拘捕2名分別姓馮(25歲)及姓蔡(26歲)男子，涉嫌傷人，初步調查顯示2男有黑社會背景，現正被通宵扣查，案件交由觀塘警區反黑組跟進。

又出事

瑞和街又中！

好危險

要粒水了

期間事主與一名男子因故發生爭執，對方悻然離去

條友以為人地粒水 點知帶靚黎

黃絲狗有無佢地咁勇？？

為世清平反了

100%match，世清去帶agger路幫拖

agger路仲未入黎 已離世？

兩個粒水兄弟未起身

字清

字城飛

宇清book場都要book瑞和街
真勇武

被斬

唔怪之得世清唔去啦

宇清=姓張男子
粒清=姓蔡男子
agger路=姓馮男子

世清只係想多啲時間準備
佢唔曉寫個淆字

宇清做架兩，粒清想撚狗唔夠打，之後笠水call agger路

ching點睇#21個故事

世清想撚狗 agger路=狗
演化成依家2個粒水兄弟互含

其實n賓真係好能25

u too

正式宣佈連迪洛夫踢走咗拉舒成為N賓曼迷好友

We're friend now

屌你個屄瑞和街又一分

反粒

宇清

我以為瑞和街得d廢老姐
點知仲有 廢黑
廿幾歲仲去網吧打機
比大佬知會唔會記佢小過

我永遠只會記住拉舒幾愛你

佢炒車死撚左啦

系

牙秦

世清斬撚死左字ching未

Ja ga

粒狗網絡戰靠互含贏咗

所以要繼續追擊佢

連清好波！！！

@笠狗

笠左唔敢入

可能比人斬

.

瑞和街真係英雄地黎

呢個地方風水好差

究竟有其廢先可以廿幾歲人都無自己電腦

抵死啦 成班垃圾黑社會

尊重下啦 人地都係冇得揀

斬手斬腳 唔知會唔會殘廢

牙笠著草？

有馬會點會風水差啊

英雄集中之地啊

簡單d嚟講姐係笠水

笠水算咩英雄

check tg

2017年09月15日(五)

成個post第一頁都係五毛..

反世清第一人佩狗

英雄地 風雲地 拳頭打天下